周圍捉鬼嘅效果，你睇呢啲藍絲page 幾開心。你嘅行為讓敵人高興了。

周圍捉鬼嘅效果，你睇呢啲藍絲page 幾開心。你嘅行為讓敵人高興了。

警察高調被人發現有鬼，仲要班警察帶哂豬咀前線咁樣，就係想你地互相猜疑。警察最想你懷疑前線個班人係鬼，因為佢地最難對付，所以要制造示威者之間嘅不信任去打散前線，等示威者自已人打自己人，不停捉鬼，捉到連有裝備都話又係鬼，捉到冇人敢再出嚟。

然後網上有聲音，將所有激烈抗爭都入警察數，以為可以幫抗爭者洗甩罪名。 Come on ，我講完都覺得匪夷所思。已經被補嘅抗爭者，假設有足夠證據（當然可以係假啦）證明佢被起訴嘅罪名，有冇警察扮示威者有咩關係呢？老實講， 只有贏咗先可以救返義士。

另一種講法係， 所有激烈抗爭嘅行為都係警察扮示威者做，示威者唔係暴徒。呢個講法，即已經假定咗前線勇武抗爭嘅做法唔啱，所以先要解畫。回想6月9日，百萬人大遊行後政府立刻宣傳繼續二讀，要不是6月12日的升級，送中條例經已通過。如其咁樣spin 去一個講都無人信嘅講法，不如認同及表揚爭取到前線成果嘅前線行動者啦。

以為咩都推哂去警察咁樣可以反擊藍絲，咁樣係好幼稚。佢哋仲講緊雷射筆係攻擊性武器，示威者收錢攪事，台灣美國背後暗中指揮， 佢哋已經拒絕思考，請放棄啦。 可以澄清，再不斷澄清，而唔係醜化示威者以為藍絲會buy。你都叫得佢做藍絲啦，佢只會選擇性相信。為咗同藍絲嗌交，做低質改圖，去將所有將激烈抗爭講成係警察做，就係污名化激烈抗爭，以後變成掟磚就鬼，放汽油彈就是鬼，咁就真係搵鬼上前線喇。

舉例說明，假設有條黑警扮示威者去寫連儂牆，係不能抺黑示威者的，因為寫連儂牆呢個行為係被大眾接受嘅，咪由佢寫囉，假如佢混入人群又唔影相，和理非遊行集會，咁捉佢唔到架。 鬼就從來都有。不如放下政治潔癖，擁抱現時嘅抗爭模式，如果可以涼下冷氣行行企企就成功，有邊個唔想，但係唔得嘛。

請誠實面對自己，唔可以將你唔鐘意嘅行為就話係鬼做，然後就話捉鬼。 你有權唔認同激烈抗爭，咁你要承認你唔鐘意嘅係激烈抗爭，你覺得掟磚破壞咗和理非係可以，咁請你割席，而唔係話激烈抗爭就係鬼，你可以阻人掟磚，請上前線阻止，請給予你左阻止嘅理由，一邊高叫不割席，一邊指責激烈抗爭就是鬼太無恥了。實情是用捉鬼做掩飾去指責前線。

咁真係有鬼真係要提防喎，咁講冇錯。但請唔好從外表判斷一個人係咪鬼，女仔可以短髮，大隻仔可以係示威者，有裝備係應份，香港現時催淚陣周圍放，隨身帶著裝備係好正常。睇下佢嘅行為，假設有個人古古怪怪不停影大頭相，影相呢個行為本來係會傷害抗爭者，係應該唔比佢留係現場，未開始捉鬼之前一直都做緊架啦。至於激烈抗爭會影響到咩人？ 咪影響到警察同政府囉。 傷害唔到抗爭者嘅行為咪由佢囉。最後是靠行動者之間的互信，相信在現實生活已經認識的人 ，優先照顧身邊嘅人，對不認識嘅人提高警覺，不要落單。不要倒頭來不停疑神疑鬼，失去信任，自我解散，千萬不要被敵人讚賞。香港人加油。都係嗰句，贏咗就英雄，輸咗就暴徒。

credit:

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

推

818

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

721 811

點解會係sponsered page?
Facebook都落埋廣告?

屌冇留意添

一早規則寫咗不捉鬼
比敵人解封咗
是旦啦
大家自由發揮

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命